依家買1070抵唔抵屌？

諗住買msi gtx1070 gaming x
3249蚊

1080p mon
i5 8500

依家用緊960

20系列一日唔落價
10系列都仲係抵買
要買趁早 買少見少
除非你唔介意收二手

等2060好過 一係買1070ti EVGA GeForce GTX 1070 Ti FTW ULTRA SILENT GAMING, 8GB GDDR5, ACX 3.0 & RGB LED Graphics Card 08G-P4-6678-KR

有隻水冷版一樣咁多錢 如果識裝就買啦

同你一樣呢排考慮買卡，早兩日好彩撞正Amazon Evga 1070ti 特價 $2200 HKD, 即時買咗

否則我一定係買RTX2070... 上newegg 睇，都係4000頭.

呢個時間3000幾買1070，好似有d尷尬

2k2 1070ti

係，270USD, 連standard shipping 運費，埋單都係2300港紙

依加仲有無？有無link

好快就無咗喇 ，

一開始見到係佢張1070ti FTW 賣280usd, 即刻login, 但已經搶唔到。

最後見到1070ti SC仲有貨，有理無理狗衝咗先，衝完已經變返原價 可惜SC少咗塊背板

如果我係你，而家上newegg 買EVGA 2070算

唔使咁勁，夠開ultra graphic 3,4年就得

打機開High夠, Screen Shots 先轉Ultra, 咁就最抵玩

如果唔急用，我會等多一頭半個月，就算唔跌好多，至少唔會升

ok, 多謝巴打指點

我都唔係好熟，當吹下水

傻仔
加多少少上1080仲好

1080p 60Hz mon咋喎

已經開始有game 唔多夠力上60fps 啦，過多一二年就

咩GAME唔夠力上60FPS

你就傻仔 1080我買2070唔好 一樣咁多錢仲要勁啲

其實如果你俾得起4000買2070最實際

2-3星期有貨 gogogo

望落1080都係400幾美金好似幾抵

買行貨真係

岩岩買左1060

Assassin's Creed Odyssey

1080p ultra

1440p very high

而家較 very high @1080 都間唔中插水由60 > 3x fps

GTX1080都無60FPS

咁仲叫人出 1070

最好出2080ti

有錢洗鬼買1070咩

樓豬嘅要求 GTX 1080 @1080p very high 夠用啦

樓主預玩 3,4年

2080都未必得

唯有希望遲吓多啲 games 行到 DirectX 12

1080p mon都唔夠

PS4 pro 一定夠

我中意電腦

你覺得夠咪去馬

純粹驚頭重腳輕啫，我粒u唔勁

驚1070推唔到咁耐好過

咁應該買1080？

標準答案 2手1080ti

2手不了

t記有張asus turbo 1070ti 3400$

3000中我寧願上1080

痴線咁平 入多張行 sli 都正

二千二手1070歡樂使用中 樓主咪繼續3千買1070

我遲啲升級2080ti成本又低啲

對樓豬嚟講：處 >>>>>> 身材

搭單問，用緊970, 放左佢再收2手1070好唔好